機動戰士高達 雷霆戰線 第六話 (第二季第二話)

【公開時間】
3月24日中午12點 (JST) ～ 4月6日中午12點 (JST)

【故事大綱】

一年戰爭結束七個月後的地球。
自護公國軍的殘黨組織，為了讓變成共和國的祖國恢復成公國而不斷戰鬥。
駕駛員達里爾駕駛驚人的機動戰士精神感應渣古，在戰争末期於雷霆宙域將慕亞兄弟的艦隊全數毀滅。他在失去精神感應渣古之後降落地球，執行祕密任務，找出聯邦内部的南洋同盟勢力。
另一方面，與達里爾多次戰過你死我活的以奧，被選為試作機動戰士阿特拉斯高達的駕駛員，啟程前往地球。殘留著殖民星墜落的痕跡、被南方海洋環抱的澳洲大陸，成了新的戰場…。

Staff
原作 矢立肇・富野由悠季(「機動戦士ガンダム」より)
漫画原作・デザイン 太田垣康男スタジオ・トア
監督・脚本 松尾衡
アニメーションキャラクターデザイン 高谷浩利
モビルスーツ原案 大河原邦男
アニメーションメカニカルデザイン仲盛文、中谷誠一、カトキハジメ
美術監督 中村豪希
色彩設計 すずきたかこ
ＣＧディレクター 藤江智洋
モニターデザイン 青木隆
撮影監督 脇顯太朗
編集 今井大介
音楽 菊地成孔
音響監督 木村絵理子
音響効果 西村睦弘
制作 サンライズ

CV
イオ・フレミング 中村悠一
ダリル・ローレンツ 木村良平
ビアンカ・カーライル 古川由利奈
ビリー・ヒッカム 逢坂良太
ビンセント・パイク 杉田智和
クローディア・ペール 行成とあ
カーラ・ミッチャム 大原さやか

PV

[url]

嚟緊11點就有

做啦做啦

I hate 達里爾...搞到唔係想咁睇

佢係揸渣古果個啵

達里爾冇對白

條mk咁都唔死

比波士串佢渣高達都打輸比渣古

Btw個軍武感正到
水壓都玩埋

好波

馬沙終於唔洗比人串柒

唔記得轉字幕見到台灣字幕altas叫擎天神鋼彈嚇親

呢句野真係由頭比人笑到落尾

條女會唔會同伊奧有感情線

好似真係有

最撚憎高達

自護死襯都係老兵

感覺上條女似會死

第三集預告

條女會唔會係z 捷魯度個種蓬隊友死

一聽到黑田把聲就諗起桐生一馬

好似唔會，條女好勁

一個月一話唔夠睇呀

潛水MODE : ON

好靈活,一下車爆你個頭

終於等到毒菇巴入嚟放gif

我對腳唔係用黎裝飾架

條女遲幾集死喇下話
返黎夾band 呢啲死亡flag 黎

今話唔死等主角揸番渣古先死

幾時精神渣古二世出場

我發覺依套野啲人好多都痴線

我覺得擎天神呢個名幾型
不過部機就仲未接受到

依套野好多黑科技

人棍呢

部機好撚型
漫畫睇重型

應該唔會有

下集出

諗過當時馬沙有腳可出唔到門口

D回避動作仲勁過阿懶耶識

條mk唔係屈高達既話死左9世

自護個個老手

根本就係個靠父廕的MK仔先有高達楂，

條女仲要主動走埋去溝佢，現實到仆街。

明明成件事好浪漫比你地講到

點睇佢本身自己技術都好啦

係，單屈高達性能嘅話最後根本唔可以打贏四義肢

兩野又殘曬
水用機整黎真係曬鳩氣,同自護完全冇得比

明明自護係宇宙,但做水產咁勁,聯邦明明係地球成大個海都唔識做水產

自護除左渣古大魔同老虎，其他係地球上用既機都差唔多係水中用機

想睇自護個男主角多啲

根本唔係水底

真心唔識欣賞依套野打係好睇，但佢個種誇張既表達手法真係

完全唔似0079嘅機動性

依個都算，佢啲機設真係唔知做乜鳩，上一集，啲核心戰機係架運輸機既機翼度走岀黎
姐係佢有冇諗過會幫啲機做維修架，然後正當戰機唔係應該係機身走岀黎架咩，佢就好似當個堆戰機係炸彈咁射岀去咁，冇考慮過回修丫，整備個啲野
然後仲有部高達，個兩舊噴射器用兩條機械臂就咁連住我真心想知兩隻條臂有幾硬淨，可以頂得住加速

自護諗住咁大個海拎埋制海權就fat fat
放哂D資源落堆海鮮度
點知同地面班on9一樣完全唔理補給線
戰線越拉越長玩死自己

聯邦方面本身唔太重視海軍
一開波殖民地車落黎KO左大半隊海軍
過多幾個月自護又趕哂上宇宙
聯邦諗住淨低班冇哂補給遲早玩完
為左堆海鮮重建海軍再放資源搞水陸MS又冇意思
不如由得佢地晌個海度做魔盗王自生自滅算9數

D水壓到底極限點都唔會變成一舊波咁爆呀

睇到你地咁評
都係覺得高達既續集 好能爛
都係唔追

唔講仲以為入左黑洞

我都以為黑洞
重有水底用宇宙一樣咁既噴射做出咁痴線回避動作

點解d配樂同歌可以咁正

預告個配樂咁歡樂既
呢套野d配樂愈歡樂個劇情就愈慘
一係就幻想only

如果水壓真係好似動咁，咁真實果d魚一早死撚晒

可能整爆左個爐先咁樣?

佢部farx78 支beam出力同unicorn無分別

第一季部高達都正常d
呢部直情離撚曬地
阿巴瓦空個時如果寶少有呢支磁軌炮
自護號都秒到啦
仲使鬼擔住兩支火箭炮

uc 版魔劍

lm

正

始終佢係平衡世界，依樣野我又覺得冇乜野，但係我唔明既係，點解部高達背脊係竟然冇噴射器而係要再連往兩舊果個位明明係最直接既位反而冇，而係靠個兩舊野？
好似今次咁，如果部野背脊有噴嘴，一定冇事
套野俾我既感覺就係啲機設亂咁黎

嗱嗱嗱
水壓係可以好撚大嘅
所以有啲位人類/潛艇都唔落得
魚冇事係因為佢地夠多水
壓力差夠細

當平衡世界睇無乜嘢既
都幾浪漫熱血

壓到成粒原子咁消失喎

會唔會過份左少少，，

今集好精彩 d高達好正

又要出糧比萬代

咁就唔會
佢嗰隻壓法就嚟係正反物質煙滅咁

「衡」完未

諗起天元突破

伊奈帆表示 屌你把劍係水到岀力咁大都唔發生steam explosion 之前打火星劍佬個戰術俾你條mk仔推翻曬

UC既光劍唔同其他作品既光劍

其實同唔同都好我覺得果part 好似over左

係咩原理令到光劍輸出變成推力?

鐳射大炮打愛爾蘭魔蟹仲好睇過高達打MA

我都想知點解可以當推進器用 水都得即係太空都得

將成部MS既能量比哂光劍，用水蒸氣推返部機上水面，不過把劍頂唔順，所以開左幾秒就過熱

睇到d魚一早死晒呢句 做乜9
D設定係過份 但比d常識呀

想睇番前面幾集
邊到搵

冰水+熱(光劍有1000度)>爆發+水蒸氣>推動力
所以宇宙唔得

如果隻野背後有噴射器咪唔洗咁煩

不過伊奧一次一把米沒事囉

當然有錢

連登仔係咁架啦乜都屌一下

呢套超正 jazz音樂+高達

第二季垃圾到

何解?

第二季既節奏係冇第一季咁好
戰爭規模細啲,故事主線推進慢
動畫做到第8集完二季如果跟漫畫進度應該,Darryl都仲未拎到渣古就完左

點解會話渣古贏左高達
明明係打到兩敗俱傷，聯邦主角再比自護援軍捉到

先不論中間過程兩邊幾咁好彩
最後一幕明顯地四義肢係比MK打到暈左，最後只係好彩同主角打嚟都冇用(自護援軍到)

係，今季啲節奏慢左好多